民主黨佩洛西第四度當選眾議院議長

【Now新聞台】美國國會參眾兩院新一屆議員宣誓就職，民主黨的佩洛西成功連任眾議院議長。

去年十一月大選後，在眾議院僅有過半數優勢的民主黨，成功保住議長之位。

80歲的佩洛西獲得216票支持，僅以7票之差險勝主要對手共和黨眾議院領袖麥卡錫，第四次擔任眾議院議長，她其後主持會議及宣誓儀式。

參議院同日亦會舉行宣誓儀式，共和和民主兩黨目前在參議院分別取得50席及48席，均未能取得過半數，要留待佐治亞州在當地周二重新投票，選出最後的關鍵兩席，才能決定參議院控制權誰屬。

連登仔契媽

你契媽近來露晒底

愛侵力連佩洛西都話係共匪

反侵第一人

佢80歲？

唔係應該係麥卡菲咩

80歲

係佢老公收共匪錢啫，唔關佢事嘅

臭西

佢個仔都有份

嘈黎把撚咩 拜登都登基啦
黎緊幾年咪知囉

等睇 滑鐵盧